[曼, 八強見!] 利物浦 對 屈福特 5

Lm

樓主好波

good ball

topic

諗緊四強打巴拜定皇

使唔使人地哥帥諗呀

鏝打巴

埃及美斯 對 阿根廷Salah

希望健健康康咁對曼城
前面三個+vvd傷就

蘿蔔仔都健健康康

vvd 第一場對鏝

冇羅白仔對鏝出摩輸撚左九世

而家個陣 睇完又睇
今次對鏝真係輸少當贏

精壇啲人居然睇好，好撚痴線
仲有個話對攻贏硬

精壇有名你叫

屌黑撚到
到拜祖都好d啦

最後兩場

屌 集中英超先 唔好咁快哭喪
仲有6場之後先對車
對車前有7分優勢就正了
希望黑哨熱對車全取3分
然後我地6場全勝
歐聯輸10:2都冇所謂

好驚TAA踢到喊

TAA -> T A T

躝啦

講真咁既陣8強都收貨了

又有得睇高普濕尻輸換，然後三場輸哂

上個標題中左

第一,曼城同你對攻最多都係64波,鏝6利4

同埋曼城係咪一定要同你攻,明知你地防守弱,守住等你爆炸都得
歐聯唔係同一個玩法啦

曼城個後防都係豆腐渣 唔會守啦

唔講以為曼城防守好穩陣

仆街尼出得未

哥狗唔係一條濕鳩黎

收嗲啦屌你老母
你真係好撚煩

反正都會比人屌到飛起
出個交學費陣咪仲好
最多搭個未打鏝嘅vvd

-----米-----
-taa-gomez-vvd-diumor
-ox/m7-error 404- -la
Slk-ings

比人屌撚死

諗起渣土打皇

仲抽緊

夠你班怨婦煩

呢個陣 唔好講留唔留力
唔留都廢到燶

BR買人眼光

屌你老母臭閪改個夠扮撚哂利狗
仲要喺到打飛機真係好撚柒噁心
講嘢又唔撚用腦
好撚低質呀屌你老母

霸氣盃抽成點

最後2場 好好珍惜

積極啲諗
其實2005 左閘 前鋒 龍都係三線球員

又有隻狗仔敗走

仲要係個名係lovren

唔講以為lovren防守好穩陣

原本仲有機係allianz arena睇利，molamola

無可能嬴到鏝 級數都唔同

幅圖仲要黑白 好應景

擺明假利先叫懦夫啦
真心膠on9嗰啲揀老母都唔揀懦夫啦

鏝全英超失球最低都唔撚好
屌你老母乜柒嘢叫好
鳩up都搵下料用下腦啦戇鳩

安76 3:0 收油算厚道

對鏝後防爆就緊架啦

中場真係咩都幫唔到

米拿 ox 簡爺踢中場睇下救唔救到少少

屌 而家多撚左好多爆閘狗

得罪講句
8強得西羅同利同級數
贏唔到都想出下國打其他隊

新玩法CAP圖抽水

今屆歐聯利條路真係1d新鮮感都無就返歸

係 求其比隊祖屌打下都好
睇下咩叫意式防守
鍠 疤不再講

中場點排都差鏝幾班

入到歐聯已經夠新鮮
好多細蚊仔冇睇過利打歐聯淘汰賽

分組賽 抽手球隊 16強抽波圖
仲未預過真硬野
下季都唔知點屌英超

上一次入八強都係十年前

跟本得前面三個可以比下

肥賓走前果兩季
0708 都10年

出返老母軒ox算啦

講真
咁耐冇打歐聯入到8強已收貨

但亦都係咁耐冇打歐聯先唔想打番英隊

點解我覺得疤狗同獌咁似
po名又似 又係咁黑人憎
有個fd又真係獌+疤

仲以為可以對巴

對巴/皇 =比人睇版

諗住保送佢地

簡

以為當佢defender
而家計返中場

karius連trapp都爭唔嬴

大後備 擺邊都無所謂
啲人腳勁到

只要剩下既聯賽...

啱啱搶贏正選
唔入選都合理

當年仲話唔去德國u23

香港大多都係冠軍球迷啦

得猁唔係

Ben Woodburn will not be involved when Liverpool face Watford in the Premier League this weekend, confirmed Jürgen Klopp. (@LFC)

Klopp: “He is still suffering from that, with cramps in his calf and stuff like that. That’s why we have left him out of training. That’s all.”

難講

X軒力都有人改

Manchester City haven’t beaten Liverpool at Anfield since 3rd May 2003. #LFC

又反

古沙係咪羅黎7 如果仲係多仔冇去拜仁 依家唔洗淪落到大名單都冇

老實講如果karius 繼續留Mainz 未必搶輸Leno.

Leno 查普都係幾神經刀下

Btw呢個已經係最後世盃大名單??

主場先應該會好d

應該唔係掛點會無舉手王

友賽姐

主場 1：0

作客 10：0

劉明睇愛軒力屌你老母

個病影響大過去拜仁好多

條中場好勁

karius 友賽都冇 仲慘

週中打愛華頓

Klopp: 'I am already angry... I hear that they have moved the game against Everton to 1230pm after playing on the Wednesday. I know countries where they cancel fixtures ahead of the CL'

嚇撚死

希望reus bb今季有得踢世界盃

真係比佢圓夢比佢係世界舞台證明自己

真係 真係 一次就夠

JK on ref respect: I've seen a few games of Sunday football when walking the dog, but not seen problems. I've had three, four, five situations where I've lost control, not proud of it, but we are not the right people to be role models. We are human beings, and make mistakes.

Jürgen Klopp: "I am already angry because the Premier League will move the derby game to 12.30 on Saturday. I only heard it a second ago. It's not too cool - Wednesday night and then Everton on Saturday morning"

JK on Watford: We keep the revenge feeling (after losing at United) because we have to and want to go back immediately on the winning side. I saw Arsenal v Watford and it wasn't a 3-0 - Watford were really strong that day, caused a lot of problems.

似足啲廢老睇街場

JK: We have our own targets and a home game, that should make it difficult for the opponent. We have to create a really outstanding performance and atmosphere then we aren't together for two weeks until the Crystal Palace game which is again a 12.30pm after international break.

JK: Whoever made the schedule and had us playing on the Sunday thought Liverpool weren't going through. Then oops, Liverpool are through.

JK: Adam's injury was a really big injury. It needed time. I spoke to Gareth this week and told him it was a big challenge to have him around and not use him. But he needs more recovery time. I said he would be fit next week 100% - he's welcome to play him (for England).

JK on reaction to losing to United: Around the two goals we conceded, our formation wasn't right and our behaviour around the challenge wasn't right, the protection wasn't good. A little too late in mind. It shouldn't happen in any game, and for sure against United.

講得愈多 代表愈淆底

JK: We will use what happened at United (the penalties etc) as motivation. We respect the rules. But totally we can bring that into the game.

灰爆，對硬野唔緊要，但踢歐聯連出國都慳翻，感覺好宅

想轟烈下都熱血不起來

JK: The reason Trent is playing is not because he's Trent or he's a Scouser. It's because of his quality. His strength is a little bit more in the offensive side. The goal was bad defending but not him alone. Because of his age he will make mistakes, but will learn.

垃圾利快快手輸左佢專心聯賽好過啦

活到老 學到老

Jürgen Klopp on Liverpool FC being pitted against Manchester City in the quarter-finals of the UEFA Champions League:

"I think it's the absolute dream draw... for all Manchester United fans"

Barcelona will face Roma
Real Madrid will face Juventus
Bayern will face Sevilla
Liverpool will face Man City
Man United will face the TV

咁真係淆底牙嘛

Barcelona vs Roma
Real Madrid vs Juventus
Bayern vs Sevilla
Liverpool vs Man City

心水

邊隊出線都好明顯下

FF得好嚴重下

uefa定好哂

心水係白色字個四隊

巴狗係咪食撚滑?

老虎同沙拿扮哂fd子

其實有乜好淆?
8強根本無弱隊, 其實仲無壓力踢啦, 唔係以為真係 J 冠軍嘛

重點打返英超好悶

唔扮Fd隨時波都無得踢

都係既

睇番welbeck果球插水真係假撚到仆街

第日用底線感應算
底線裁判真係冇用

利記唔係弱隊

古有吉祥物屌摩，今沙有吉祥物L6

Lovern 同 vvd 做到 fd 子

邊有淆過
本身都預咗8強出局
係唔想又對返英超隊

唔埋大佬堆邊可能爆極都有正選打

4分12秒

根本當老虎透明

老虎成個傻仔咁

睇返呢條片先醒起我地仲有卡拉雲

弘大是咪有吧睇利
求地址

各位要做定4至5月會全面崩盤既心理準備

歐聯出局
英超第5
完美

再加雲爺爺勇奪歐霸
英超再次5隊歐聯
無我猁

出brewster好過蘇蘭基

西班牙，意大利，英國都各2隊，英超就咁快互對

sorry 計漏咗手球隊

蘇蘭基成功接任新一代熱身賽之王

死利犬又串鳩我曼

【高普：It's a dream draw...for Man Utd fans】

高普在得悉歐聯抽籤結果後，仍不失幽默：「這是一個夢幻的抽籤組合...對曼聯球迷來說!」

但點都有隊入四強
獌應該想兩隊都出局

Btw 馬達都幾撚灰 去到獌聯搞到世界盃都踢唔到

靜到

佢俾摩佬玩咗兩轉
我係佢就離開獌

係轟明明做開重心

星期五去哂食女

想買四月四場波 官網無哂仲可以去邊到買無咁易中伏

睇番資料原來馬達冇同轟拎過英超
獌都冇
獌預左衰十年 咁就係去到退休都冇

張仔ig笑鳩懦夫個頭
懦夫發脾氣

見唔到

小氣到仆街

好大風 好凍

兔巴，來俾叔叔含下

我下面凹的 😓

老虎咁都嬲係咪痴線

all weak

嬲到走人

仲要嗰年攞歐聯，都係靠佢一路殺入去。

佢似真嬲

屎波 又小氣

一係抽羅馬西維
一係比messi 牙朗撚下都好
屌抽個最on9既鏝

eq既野

鏝根本係八強中數一數二 能夠亙攻睇返兩場好波 出局都無所謂了

鏝每年都有得睇啦
下次都唔知幾時先有八強打阿

法國近期L6同沙拿fd過打band

弱智

晴天陰天雨天 你在何地

廢所以要靠攏太子
同屌摩一樣

小妹上機了

留係英國打 曼城唔洗留咁多力打曼呀嘛

留係英國打 曼城打曼唔洗留咁多力呀嘛

連睇比巴皇炒ge機會都冇

屌對曼城年年都有得睇 呢句真

有幾可入到8 強

斬哥帥
殺拜仁
教訓疤

唔好燈 陣間決賽對番西維爾就仆街

比你地燈到降班冇得年年對金曼

來唱情歌 由從頭再一遍
如情濃有點 淚流難避免 😢

人妖兔

沒關係你也不用給我機會
反正我還有一生可以浪費

兔妹

成班叫春，學下紅塵巴啦

熱血 腦沖

波妹😘

食左個人妖

十七歲

小妹好凍

屌你老母死利狗串柒柒

冰個係紅塵巴😓

U分身

下年收成期入決賽

高普決賽甩碌王

二奶命

佢成世無女，唔是佢

諗番都幾神奇
第一年冇沙文 中堅係老野組合 中場仲廢過而家都入兩次決賽

聯賽盃條籤好唧

歐霸真係

關關難過關關過，點知最後

今晚點半又要哭喪

成班阿伯又話當年

利撚每週小組討論又黎
題目係.:xxxxxxxx

利撚去到中文DSE小組討論可以屈機

歐霸果年真心，高普未黎之前我地係話成隊都要換過加，得古仔留，拎住班垃圾，唔岩用既btk殘仔，都入決賽咪算好

lulu team of the week

可能今年都係

又係開ff mode既時候
西波斬拜殺疤
我地屌鏝拆鍠
最後決賽輸多次

入決賽輸波會唔會暴動

8強都過唔到仲FF決賽

唔知鏝迷驚乜
見到連登鏝同外國鏝都好冇信心

煙幕黎 利仲要先主後客

講真係巴拜下下籤
其他都唔係差好遠
唔通抽羅馬閪波就食硬咩

最理想第一場 0~0 第二場一場定生死

最好第一場5：0啦
之後留力爭前四

假膠
不過就算真係做到，利都似係次回合比鏝炒番6粒，鈀疤重演

牙味

呢個真 但第二回合會比曼大炒出局

5:0
0:6

入到5球有可能咩

以利既防守，好可能第一場主場已經比人轟4個作客入球

幾乎冇試過唔失波

第二場偷雞入一球以為有希望，點知再俾曼城轟多6 球 兩回合計10:1

領先緊4:1都差d比人4:4

疤變左大熱

利13倍

對羅馬 保送啦

唔知憑乜同蛆一樣

咁佢點樣平衡牙朗嗰個位？即係例如啲疤笑鳩牙朗tap in王嗰時，佢作為一個獌狗仔應該會好嬲架喎

雜種

又諗返星期一就要返宿，我個「鏝+疤」roommate實笑柒我話咩贏柒硬垃圾利

如果疤鏝下季冇冠
佢會唔會變咗鍠獌迷？

唔會，佢係好多年疤迷，之後哥迪奧拿教曼城之後，佢就做埋鏝，第一年都冇乜嘢，今年真係寸過馬撚

入決賽輸波諗起07年架巴士

入決賽？

問佢是咪想要多個老豆

頂

留定錢買入球大 輸波都執返餐飯食

2次決賽輸波 仲有希素 害埋其他球會幾年無得玩

兩round都買ManC然執番少少錢

問佢有無諗過做埋拜仁巴黎迷

哥迪奧拿喺拜仁嗰時佢係鍾意拜仁

咁佢係光頭佬迷唔係球隊迷

其實只係勝利球迷

笑柒你咪問佢 皇者8強打邊隊 佢自動收皮

疤 鏝都8強喎

Mourinho: Liverpool have the Champions League, but we have the FA Cup

He's actually taking the piss out of United fans - amazing!

睇錯 疤獌混種

佢今年同典型摩三季做嘅嘢一樣
同球員不和，亂講嘢得罪球迷老細

魔狗最叻轉移視線

比人技術性擊倒

真係好撚賤種

成幅圖得2個龍 有一個竟然model

聖卡

廣告海報緊係要有model啦

打鏝還打鏝
件咩鳩野杰寧公主千其唔好搞咩鳩野睇波團就得

對 鏝搞睇波團 就諗起 阿仙奴 冠軍

實搞，有錢賺同時有人陪哭喪

執錢 有光環 條8婆實搞

fa cup>>>>>>>>>>>r聯盃仔

條臭四搞親都柒

屌你老母
生平最憎人喺公共地方，交通工具喺度剪指甲

特別係啲師奶中坑

屌
我個fd真係因為話迷哥所以鍾意埋鏝
我地成日笑柒佢三姓家奴勝利球迷
捧3隊實有隊有獎拎嘅

Yes

That's why Wenger stays

佢搞唔搞隊波都輸比鏝

不過仍然想小鳩佢迷明叔迷fsg

唔好呀
有主場都on99咁作客肯定渣都冇

又有爆閘狗 但佢地汪汪汪都唔知講咩

作客預左起碼輸3球

主場你淨勝唔到4球就出硬局

2隻，一隻叫xxcan子xx

Hazard個樣成個吉村卓咁

屌你老母西波西時間

好喜歡她

開埋另一隻

好慘 明知女仔捱夜會皮膚差😓

叫阿正比啲蛋白你補返

址唔起都有蛋白

點半都西波, 假利

又抽

要哭喪

迪迪仔

今晚一點半屋企人先黎講聽朝拜山

屌啦星喺韓國成230先開波

牙正有無比醫生𢭃下賓周check下

屌住韓妹等

開波前三秒屌定就差唔多

客勝 15.50

有無人覺得聖卡已經超越左卡吐

同卡吐比係對聖卡嘅無肉

今晚又有得睇model派膠了

咁聖米呢

躝

聖卡英超第一就梗架啦 ddg勉強可以同米爭下第二嘅

對完鏝果日就可以話 有咩野留番拜山先講

講緊邊方面

漏近柱方面

利物浦下場R聯踏正清明 成班明正言順哭住喪

有咩留番拜山先講

球迷同時捧兩隊波（球會） 專一啲好

召喚拜山王

是咪兩日都唔洗請假

今晚有冇隊長睇 好掛住佢

個臭閪公主又有地方cap 水啦

yes

利物浦 港隊 傑志

點睇

一早要有啦 雖然林伯果球就算入左都係要輸

嗰個門線技術嚟

巴打撐本地波
我意思係 同一個聯賽捧兩球，捧兩間大會 好似上面有巴打講既 又曼城又巴塞
我自己覺得捧波要忠心啲咁解

利物浦
港隊
南華

原來今晚西時間踢

渡過的從前 今天過去 明瞭原來曾令妳真的太心碎
明白到心死不可再追 啊...... 😢

咁又係 門線技術其實幾快 唔會阻到個球賽進行 上次對西布朗果場啲VAR真係

🔥🔥🔥

@22mosalah has been directly involved in 47.1% of @LFC's 68 #PL goals this season (24 goals & 8 assists)

#LIVWAT

今晚鸁到波,會排第幾?

3

利物浦
利物浦U23
利物浦U18
利物浦女子隊

卡域克仲未退休 第一應該冇人異議
個人認為Xhaka 應該第二（視野 傳球 企位）
巴黎矮仔應該第三（綜合各大權威謀體評價e.g. fm fifa winning)
軒隊第四（實而不華 低調務實 英格蘭u21隊長 有d 希望追近卡域克）

本身諗住揀普巴
但上面四個賣點絕對係頭腦 踢過街場嘅人就知 所以廢時揀普巴
大家同意不同意

食屎啦黃金成堆黑店當人水魚咁劏
買部ps4薄機講就話2050 你老母原來仲要你硬食啲幾舊水既垃圾配件
最誇張果間dllm要我加成8舊水買舊風扇 唔係好易過熱

買行貨機公價嘢真係無謂去呢啲細鋪較飛

去藍店啦

有無人覺得今晚會贏形勢拎唔到3分

對完獌 暴露曬弱點出黎

弱點=成隊

條垃圾中場
下季要拿比基達一個撚死
25橙又未肯續約
米拿又老一歲

60m一野轟落去波蘭仔

黃金間藍店呢兩日都冇開到
都係去返凶宅硬食個3隻game既package算
但係果3隻game我都冇興趣玩

摩佬教精晒其餘18隊點守利啦

二手

你仲好意思講

依家ps4咁貴
早排silm見1800 1900都有

你同L6最大罪

識睇呢度留言,猁已經打緊護級,摩佬顧掂自己先啦

啱啱先去完黃金

2050仲要+800

Ps4 pro都就有

睇左咁多場基達 我覺得佢勁過25古
不過係唔知適唔適應到

2月2080 連3隻game 好似係

唔同位 rb無左佢廢十倍

同利有基達會唔會勁十倍

成日對屈福特都好惡打 molamola

今晚又要哭喪

可能會利化

交屁同佢fd黎

而家隊波驚費同沙拿走
同埋25can唔續約
冇歐聯真係唔撚洗留呢三件

又黎深夜西波

只要唔柒應該無乜問題既

點半都深夜 聽日仲要星期日

但係keita今季係德甲失球次數最多

提早利化

有冇人買左？

想知送果件衫咩樣

睇高普

我地拎歐冠
唔使理有無英超前四

Can佢最想要既應該係高普個正選plan一路有佢係到

狜 獑

好似係抽？

係呀
買翻嚟重有排教

雞湯大勝吧

屌奶星 連愛得太遲同思覺失調都上 流行經典五十年

又要幫人起機

Klopp makes 4 changes to the side that lost to Manchester United. Gomez, Matip, Henderson, Wijnaldum all come in. #LFC

件道友呢

Manchester City’s Ilkay Gündogan was the first to text Jurgen Klopp after the @ChampionsLeague draw.

Klopp: “The message came immediately, to be honest. Bis bald pretty much means, ‘See you soon’ and I used a Scouse phrase, ‘Seeya.’”

By @_pauljoyce

邊能到有甘快

請佢返黎坐呀

死nigga仲唔埋位踢

U23

U23佢老母去踢都得啦

u23 hea踢90分鐘都好過坐成場後備掛

想問下本週反軒指數係幾多星

難得今季有沙拿對強隊識入波

但後面班撚樣遂個爆尤其鳩美斯同has

屌你佳尼替補唔一早買 提早推新仔出去做戰把

曼狗阿狗2場冇左4分

今輪好多球隊 唔洗踢英超
利要

開始不安

收到風今晚輸換出米神

出老母同神軒一齊
又要失分了

回傳+隱形

一定係頹到爆既閪波
今晚做假利算了

反軒指數：

已經預見到輸比獌狗之後一沉不起,先輕敵,後失信心,個個荒失失,猁記炸彈重現,卡神變返吉祥物,聯賽連環失分,歐聯出局,最後做五弟

做到5弟我都心滿意足了

有比清燈一燈我就放心了

等睇反軒完場要幫軒隊含

今季通常都開口中

佢踢得好既比佢口爆都得啦

cap左圖

喂唔好頂爛市喎

係鬼

訓先 較定鬧鐘真利

垃圾西波食撚屎～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

盲反先係真猁

Liverpool reveal their squat against Walford: Ward, Cynre, Matip, Klavan, Moreno, Super Hen, Lomo, Lallana, 100point, Solenke, Milner

100point漏s牙

今次假得濟喎

識唔識英文架你

廢事有人中伏

熱狗個lucas moura好撚獨食，比廢中手下實屌到飛起

我熱想輸一場都難

熱勁撚到 餘下賽事實不敗

即刻助攻

利撚

燈

不過之前果幾十分鐘真係獨到爆

根本無kane都唔成問題

只要我地 迪比利 son 埃神 同埋關鍵王kane

根本一場都唔會輸

利申 數學5**

軒今日如果有得出嘅話
就第200場

Jordan Henderson will make his 200th Premier League start for Liverpool today whilst Sadio Mane will make his 50th. #LFC

Roma goalkeeper Alisson admits he is flattered with reports linking him to a number of Europe's top clubs - but he has indicated that Real Madrid is his dream move. (@LivEchoLFC)

Alisson: “I feel very happy to have that recognition. It means that I am doing my job well, that they are watching me.”

Alisson: “Even more so when one hears about Real Madrid."

Mo Salah is just one goal away from becoming only the third different player to score 25 Premier League goals in a single campaign for Liverpool. Others were Suarez (31) and Fowler (28 & 25).

bye Alisson

無啦水貨比人睇通

咁同Cech一樣好難破

踢緊二線隊就已經咁大諗頭

一個cs 一個指揮交通

殺埋疤狗

鳩超收皮真係開心, 睇下今晚now有冇廠景先

一哥個場大雪到仆街

Jorginho又冇呢件又冇

冇 勁頹個feel

好撚癲 以為電視壞左咁

樂視壞左有雪花

而家出太陽

皇馬

依家傳

迪基亞
古爾圖斯
艾利臣

希望買走迪基亞

最有可能買係高圖
張哂腿

butland

我利唔搶大哥阿的人

阿當仆街喎

又大雪左 痴撚線

剷雪

唔駛賽後分析個場自帶虛線

高圖歐戰踢到咁鬼廢仲會買佢咩

當爺

守唔到美斯，買黎無用

紅左之後,無見過阿當, 淨係影住魔翼

買ddg啦屌

當爺趕收工咁 訴都唔投

點解肥仔當仲可以係英超生存

果陣會員 當爺 死左去邊

今日大雪咁凍 啲力架熱定身未?

打冷呢屌

咁大雪，梗係返去沖涼好過

都降班啦佢又冇份踢

史密斯高文coleman 出返黎啦
上季比人收山

竟然有人搵當爺

stoke出當爺、gj正選
好想降班下

adam真係好垃圾
之前有場搶12碼射， 結果炒左

仲有90分鐘

係未今晚

當爺去左抖抖

是 咪cow女啦

我都想知，有無延期？ 係咪0130？

買唔到aliasson
就買butland算啦

pope

不了 升ward is ok

冇得聽大鳩魚興奮地講屈仔入波喇

迪尼 爆佢

唔知費綿龍係咪會變返法明奴

水晶宮有返zaha又贏
利rip

-2 1.76

希望今場嬴到
下場車對熱刺 實有隊死

taa 同l6收皮

軒

全部作客都win
一陣果場都會係

L6後備都冇

呢條中場 進攻靠晒簡

.@WatfordFC XI to face @LFC: Karnezis, Mariappa, Britos, Prodl, Femenia, Doucoure, Capoue, Holebas, Pereyra, Richarlison, Deeney

滾

同張仔不和

又出返簡軒老母打中場
仆街又打少三個

點解老母出返黎

睇黎L6真係玩完

lalala又傷撚左?

暫時全部作客都領先緊

係

又傷幾耐

大勝吧！利記

兩星期

at least 2 weeks

傷幾耐 玩

la子玩撚完咖啦

Dejan Lovren missing through a minor ankle injury. #LFC

軒 can 老母

老母準備又隱形

抖兩個月啦

真傷定假傷

有軒就穩了

屌奶星燈撚到連ibe都入波

Henderson today becomes the 83rd player to play 200 league games for Liverpool.

佳尼 看怕都係無機出
依家都未有態

sane 對 gomez/taa

一球殘仔助攻
一球ibe入波

通常有D乜野記錄都係豬波而回

得返一隊

Liverpool's home record against Watford in the top flight:

10 games
9 wins
0 draws
1 loss

Liverpool have a 84.03% chance of winning according to @smarkets.

開左仲悶

西布朗降班 爽阿屌
最好降班修仔

痴撚線

Eric Maxim Choupo-Moting comes on, scores and then goes injured.... all within five minutes.

Choupo-Moting pulls up straight after scoring Stoke's equaliser... he wasn't even able to celebrate.

Jese is the man to replace him.

已經準備好電影
一失波就熄機睇

Jurgen Klopp on Lovren's omission: "It is nothing to do with last week. Dejan is not available, that’s the first reason." 🤷‍♂️

睇gay av

修仔降班，邊個賣人比利？

修仔

買埋lemina 唔撚買了 咁撚煩

一哥

The Grand Budapest Hotel

西布朗

栢祖.gif

閪布朗 嬴利果場好撚勁咖wo

我地贏都贏唔到

係利好撚廢啫

果陣已經有vvd了

閪 屎降膽 仲差一隊

wilson 今日無波入

我地今季個主季不敗就係比依隊閪波破左

手足們 準備好哭song未

修仔
成隊加盟利

屎都係一場上落姐

西就應該898

我地全力歐冠

閪布朗贏完利就1分都冇拎過

link?

幫人反底既能力都無埋

輸到唔似真咁

廢中暗示佢踢得差

同盟 同超市都大獲好耐無贏

今晚都係

法國垃圾利打親有西字ge球隊都格食格踢閪波

閪維爾 閪布朗

let's go hendo

今季本身對佢好大期望 仲印埋佢
點知

隊長請珍惜正選機會 下年基達黎就玩完

迷啦黨解散邊緣 踢1場傷5場 我屌

都唔同位

一齊跟住shout神軒神軒

大家都係全能中場

吉祥物

Can + 隊長

呢個正選陣容同後備陣容都有誠意，我鐘意

仲有個中場呢？

隱形左

岩 但係 基達黎 中場多個人換 咩戰術都好 隊長都會被邊緣化 更加未講 高普會再買中場頂簡

剷本我地中門大開 2打4中場 比人中出常識吧

我都印左佢 今季正選加埋得個幾場

謝德謙 巢

睇左今場先啦，目光短淺d pls

合約戰士+ 隊長，爽

買到人先再講

廢中小氣到，上場打得最差果２個即刻冇正選
Ｌ６都話，ＴＡＡ咁細個好易打擊自信心

又落雪

happy又有開!

好大雪

any ace link？

有冇手足有link

班力架又唔識踢波了

印足4季

咁多頭皮嘅

咁撚大雪

落雨雪咁凍

好撚大雪 見到都覺得凍

待笑

落大雪

Love Happy

vvd sin腳

睇到咁嘅天氣就知要豬了

卡膠會唔會凍到冇反應

D鬼佬咁渣, 著到成隻傻咁

A minute's silence for John Molyneux, the former #LFC player who died last week...

#YNWA

邊個名宿死左

無計

依家連保四都危險

反正下年右閘都要買

咁撚浪漫

now幾時請返樂視班友

黑鳩短袖，凍僵死你

咁大雨

唔怕
因為波追人

有無清聽到？

但係我地軒隊手套都唔洗戴

咁大雪文尼準備又無態

any link?

咁大雪

對利不利

咁突然

先岩

最理想係 希望班人食左春藥咁幾分鐘省幾粒 緊住唔洗睇

仲要溫書

班非洲佬會唔會凍死

幾日了

好撚凍

小咩氣
你上場比人針著兩個弱點打
你今場又出果兩個弱點
係咪又要比人針多次?

好冼 估到今日垃圾利會有好多笑料

個波好唔順

個場

1:0

輕鬆

訓得了

水貨

1：0

咪燈

沙拿!~~~~~~~~~

Diu delay

生蟲右腳

3分半鐘

水貨好癲

咁小人睇波既 利post

埃及美斯

messi

Kane

fake 到人跌

Ankle break

無人之境 加右腳

We got salah

Gogogogogogogogoal

GOAL!

Mo Salah is now the third different player to score 25 Premier League goals in a single campaign for Liverpool. Others were Suarez (31) and Fowler (28 & 25).

Messi

屌 條acesteam慢成分半鐘

頭寒了 salah 太尾機

有得睇美斯踢波好幸福

保定vs美欺

goal

一開link 沙拿入波

我講多一次

沙拿真係好撚7勁呀你老母

沙拿

同美斯嗰球一樣

好撚型

Oh salah ~

同早幾年玩鳩保定嗰球一樣

Nigga assists

水貨居然唔儲印花

右腳

美斯vs謝路美保定

撚狗咁撚

痴線，勁到

痴線

勁似美斯fake保定個球

文尼變左playmaker
I have no idea

過左 垃圾 kane未

Mohamed Salah becomes the third player to score 25 Premier League goals in a single season for #LFC after Luis Suarez (31 in 2013-14) and Robbie Fowler (28 in 1995-96, 25 in 1994-95)

ankle breaker

有無ACESTEAM LINK

過了

一撚樣

屌你老母玩撚哂個個以為左腳射大位 幾下假動作爭取番d距離吸番右腳輕輕鬆鬆

勁撚到

25狜走左之後一直試緊踢playmaker

YMCA

matip係咁指揮D人上

等睇利狗又燈

屌 樓上block

軒式

做乜鳩

神軒向前傳

文尼踢好d ok?

英足總實吹返十球廿球罰球俾佢

軒式手術刀

各位睇到幾時

Hin give me more

12m啦仲罰球

軒大力左 dd

又祖馬迪

過唔到半場了

幾勁

落刀落得大力左少少

沙拿跑得唔夠快

同埋沙拿都跑早左

軒向前傳

有軒隊就光速入波

射手第一未？

是但傳上去

阿根廷沙拿

屌 老母話咁快隱左形了

老母今日幾生

卡囝d信心好似幾好
d波都定左好多

比ching

力架

最近好興唱個首Allez

神軒逗住個中場D位幾靚

On9 軒跑撚死沙拿

費奴硬哂呔咁

又凍又冼

未出火

軒比得幾柒沙拿都攞到

是旦傳都手術刀

見到咁撚凍

我睇到都怕佢地肌肉會傷

沙拿幾時做世三

沙拿咁都攞到

利迷其實一早習慣左

文尼bb踢好d ok?

軒短袖

廢奴今日成日交失後抽

沙啦係咪非洲來架，咁凍都無影響

真男人

冇左古

扮大隻

仲著短袖

屌你個個都迫水貨鳩跑

文尼短袖

On9 軒係咁比失

過皇馬嗰時

場地問題

最已陣
如果上場出呢個陣 就唔洗輸俾曼

過埋世界盃唔傷應該做到

老母逗住左後防個位？？？

Vvd

老母不如去拍x men啦 後期製作都慳返

on9咁都交

一時唔小心

是唔是唔得

成龍咁樣

沙拿朋友隊

Vvd今場好多笑料

前面好廢, 係咁交失
失硬分

明仔今場成日想拎波

輸硬 對面d反擊勁到

Didi姐

頂失好多球

文尼都未出盡力

交屁

比人壓到個背脊

呢d位岩蛇古射

Off撚晒

球證阻撚住老母

罰波都salah

球證幫人防守

練緊沙一招準備賣比蝗

垃圾利出左名邊個紅就靠哂一個人

d進攻鳩到

利記開始踢閪波

傳統黎

埋下輸波伏線

咁先賣得出高價架嘛

雲拿當

本身都係靠水貨閃光

全部人都攻右 文尼果邊冇人理

文尼應該走好多位
長傳到左邊佢都拎到咁制

92 1：1 迪尼

老母下年個位無硬

費明奴無腳好波

今年都無左

今年都冇
軔 簡 OX

都成28歲人d決定仲好似岩岩踢職業波咁

中場出左can同神軒仲有邊個？睇左20分鐘都見唔到

出左我

老母今場進攻都叫做到啲野既

真係好難做到大半季都隱形

我覺得下半場文尼會換走

軔

老母

交屁個假腳

真係似失分

老母差啲助攻

神軒呢下咁樣陰雲迪克

係咁斷

真係同無出佢無分別

祖高單防係唔錯既

can子

can收檔

簡唔好傷

屌簡

出ox好過老母啦

橙

米拿老母

陳仔好大抽

Can今次真傷

can傷了
好彩老母復出及時
之後幾場都睇黎要靠老母了

老母 成日屌我隱形

今場唔隱

派膠

Can褲浪勁大揪

米好撚大隻

簡會唔會帶傷上陣
即刻換既

拉傷條大陣

我都覺

米拿咁撚多肌肉

米拿好撚大隻

我都睇到

嘩屌 比ching不要再說了

簡爺

米拿3x 歲人下下要救火

傷幾耐呢d

腹肌

合約戰士，未完約啊，唔好退下火線住

佢條褲後面濕濕地

踢到咁撚樣
點贏鏝牙

坐完雪地

下 有諗過贏？

win到一場

集郵就算

唔比人炒當w

屌你

有冇圖啊吊你

證明出親老母
個中場連接都鳩D
好撚唔順

垃圾軒

點撚樣啊啲中場

願意用can子條命換can傷勢輕啲

大家好耐無見，我今日會入波比大家睇

輸反擊都輸死

中場好撚廢 神軒d位交醫院波

法國老母成尻日走到人地後面
借啲兒唔拎波

老母有價好賣啦

神軒

軒，老母
搵最唔掂嗰兩個係後場控波同傳波

on9軒

軒真係垃圾

神軒發撚夠夢未真心?

換張仔啦

同埋佢d波好唔爽

現身做博腳都當賺咗

軒out

好彩有matip
如果係lorven, 應該漏左油

右腳傳左腳再傳比對面

屌你老母幾腳連環爆 走啦

已經好多失誤，屈仔咁都唔入

又係ON9軒

踢乜鳩呀你

神軒我屌你老母咩

兩個垃撚圾

迷軒收皮未

有無人覺得果吓係文尼比得衰

軒你都係回傳啦
向前比返人

神軒好牙煙

隊長喎，笑撚死我咩

人地比gomez 個位已經豬得

反向迪布尼

一解向後傳波
二解幫對面隊刷入波

躝啦軒

軒達臣真係職業球員？

對面都係咁傳失

好在對面廢

中場真係食撚屎

垃圾隊長

入多粒唔該

交屁個回傳射波咁

咪燈啦

屌你老母垃圾軒
駁腳都做唔好

其實屈仔壓到好上

利真係要把握下呢D長傳反擊

這是正式錄用的隊長嗎?

嘩前場黃衫多到

冇左陳仔 呢條中場1咁搞法 好撚快玩完

大家快d買下隊入波啦

神軒廢成咁

冇越位

根本唔撚識踢中場

on99

入番去最佳位置喇

咁嘅中場

吹salah?

成個英超d旁證都垃圾黎

對面快啲大隻啲已經恰到玻璃軒

off你老母

中場失哂勢你老母

中場三件冇眼睇

點解boo明奴

條中場好撚鳩

2個都冇

阿狗都可以屌打呢隊屈仔

米拿後生3年都屌打你班友

頂得住就入多粒

而家都夠

d進攻咁鳩 不了

條中場都痴撚線

又斬左去邊呀

下下要salah 咁跑

神軒今日D對⻆轉向好廢

明奴今日唔多掂

一下 counter 搞掂啦
最好 corner 都唔好要

今日得一個進攻點

呢條中場打歐聯都係一個笑話

On9個旁證打靶啦

又冇越

屌咪亂吹offside啦

gomez任頂

高美斯又望波

個旁證真盲

條中場仲衰過降班隊

神軒又失一球

高美斯比人任頂？

好彩卡囝

柒頭軒好似已經4次致命失誤

旁證食撚屎ok?

model

高美欺唔跳

踢利既中場真係好撚易
係後場接波鳩踢去前場就得

我真係好撚廢

鳩美斯

屌你老母又傳失
迷軒嗰啲人快啲出嚟迷啦

神寅軒鳩夠未

都唔係咁比波法

鳩美斯咁大份都比人任頂

傳出界都咪比對面啦

好撚廢呀糟糕美斯

越來越穩

但食硬britos

傳統英超式踢法 斬斬斬

通軒巨渠

佢根本中堅身型

下下咁睇波 失左幾多分

神軒去死

越位係因為費明奴走番入去頂人

明奴係咁越位
高美c

4個MARK1個

講真對面李察利臣同佩利拉freestyle 都入你一兩粒啦

迷軒黨全面敗走

Nice counter

靚傳

條中場垃圾到

靚呀
差啲

salah回防

屌

費奴呢球已經扣番轉頭靚到 龍門仲靚

仲迷軒果啲係咪on 9架

費min奴

神軒藤哂雞

羅氏足球最撚驚既軒米同場回歸

做沙拿真係慘 踢右前都要去埋左邊防守

封位好快

驚傷乍

呢球扣返黎唔錯架啦

費奴

訓過龍

米直線

屌你fifa咩

米拿畀得靚

米拿比得都好靚

繼續瞓

其實射得唔靚

沙拿好靚傳

老母前場壓迫

射得咁撚正

明奴左腳已經射得好好

見到咁，鏝定啦

中場

其實老母呢個球員有咩用

鳩美斯是未好憎頂波

好彩仲有jelly

出後備都有機會和到

On9 mane

湊腳

mane cls

左腳

Cool 波差到

2-0